九龍灣淘大要人！大量popo

好撚多收左錢嘅大陸狗拎國旗叫警察加油，要人啊！

敵進我退
識唔撚識

點解仲要去送頭

你地成班都弱智
應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會你地就想出去打

等送頭比人笑柒啦

同打狗一樣，打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個

多狗就閃啦屌 狗黑勾結呀

唔要人

聽日見！

*撐popo
屌。漏撚左字

多人就閃啦
一係揾幾條左膠去受幾野
搏上頭條

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩